有冇人做咗鹹魚十幾年 甚至更耐

做咗十八年人 由細到大 都冇試過真心擁有一個夢想 即使細個寫 我的志願 我都係跟住其他人寫啲咩醫生 警察 消防員

我從小到大嘅 夢想 就不停變
醫生(覺得救人好似幾偉大)
消防員(入火場救出被囚者好型)
律師(以為自己好有口才)
會計師(For money)

其實冇一個職業係真係想入行 更加冇一件事係覺得非做不可 但係望見身邊嘅人 明明一齊行同一條路 開始帶住唔同嘅才能 著起代表唔同職業嘅衣服
由一齊行 發現佢地嘅影子慢慢變成設計師、醫生、運動教練。。。行得越來越快 而我 就原地踏步 只係見住其他人開始向夢想/目標進發

覺得自己白過咗十八年 重係on99咁唔知自己值咁咩 好無奈 就連大雄都有夢想 係娶靜香 而我就連大雄都不如

對唔住 冇重點 但係真係想講出來
Sorry for 1999

立志做aco

為人工？

搵唔到自己嘅興趣

為做癈人

工作職業唔係一切 我只需要輕鬆嘅工作 穩定嘅收入
work life balance

冇錯

咁生活得輕鬆就係你嘅夢想

咁你想點 有咩鍾意做？
打機？運動？做gym?游水？聽歌唱歌？樂器？
乜都無？

有打機 打籃球 但係都半桶水

咁咪work life balance 得閒玩下嘆下